既然有機會脫鉤 有人決心由供應鏈開始做漢奸杯葛港元未

參考古巴 津巴布韋同維內瑞拉 直接用美金

黃店收美金有九折之類
推行黃色經濟圈以美金為主流貨幣

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

有個好大問題係香港普遍都唔識分真假美金

美金好多假錢，好易比外地犯罪份子黎洗錢

正名 : 黃色生活圈